[柒出國際] 香港警察被揭發於Circle-K擅自拿取飲料, 並沒有付款

Did a Hong Kong police officer take a drink from a convenience store without paying? That’s what a video widely shared today seems to suggest, though a separate clip shared later shows officers from the force’s media relations branch paying for the drink.

文中指出, 一段片段顯示
香港警察於Circle-K擅自拿取飲料, 並沒有付款